泊咪錶俾人Hit & Run, 可以點做?

返到車發覺甩咗漆
睇返片條友有落車睇
睇完就走咗
冇留資料

碟已燒圖已cap
收工就去搵黑警報案

跟住我應該有咩做?

洗定個屎忽坐48小時啦

搵咗律師先

我已經自己搜證嫁啦

循民事追討埋囉

影到架車既車牌就查冊
搵黑警冇用

查冊有冇電話號碼?

黑警入到黎睇到呢post
見到你話佢地係黑警
所有報hit & run案嘅人一律先坐48（好似係

可能條友落車睇完以為你冇花到先走

唔通就係你!!!!!!!!!!!!!!

真心
你覺得警犬會理你呢種小事？

味必係有心嘅hit&run

新屋嶺等

冇車我都想係我 起碼有車接仔女

所以搜埋證
佢幫我打去同條友deal就得

條仆街落車睇完就走L咗啦

買架
我都係為咗小朋友

揾狗冇用 佢都係話你知會睇下有冇cctv 九成九之後同伓講揾唔到嗰個人就收檔 揾到都係叫你自己民事索償

都係嗰句

呀！！！死黑警！！！又唔做野！！！又唔讀書！！！

我無車cam 但比人Hit n run
報案之後黑警係非常消極
根本唔想去調查，係咁叫我消案
你有cam好D既

唔好呀.......

所以車Cam係必需品

其實全世界都係咁
我係美國試過成部車比偷左
個警察都係叫我留資料等

差佬咩case都唔想做是常識吧

望落似唔似藍c